不如一齊去拜祭死亡嗰兩個警察叔叔

防暴唔會咬掛

小鳳姐

有少少似反諷，班狗就會拆個祭壇

死黑警拆人祭壇拆得咁開心啊嗱！
有冇手足知幾時出殯，邊度出，一齊送佢一程。

其實探下其他人士的子女、教下佢地做人既道理仲好啦。或者同佢地慶祝甩咗藏毒罪。

哭𠹌左希望佢哋落地獄再一齊行孖咇

收陰司紙好過收港紙 港紙好快唔值錢

狗:好嬲好嬲

攞支香檳去？

班狗今次真係求仁得仁可以係咁打：

手足

落地獄都有得做獄卒咁好

記住帶啲冰啊 佢哋生前咁鍾意食

死左既警察先係好警察

agger 想聊表心意

家屬謝禮

你依家講完可能已經有狗o係o個邊了

狗狗死了，但狗狗不說。

正 自己人個壇都拆

整一個主題係咁多仆街防暴唔死點解係佢地死嘅拜祭活動，撚下班撚樣

RIPD

題句:死不足惜

要啦
為國捐軀要拜下

good idea

幾時出